聽日考programming 應該點溫？

利申 C language

C

早啲瞓

今晚叫 先啦

平時寫多啲

紅磚巴打

利申我都係聽日考

打返個風流J先

早d訓仲好

寫個print all factors of an integer n出黎睇睇先啦

諗下點睇格離同學 出貓

本身都咁唸 點知成個dse咁

水果B 2011考成點

小妹 year1咋
不過program自我感覺良好

算啦
利申：早幾日抄撚左

解釋下咩叫pointer 同埋pointer點用先啦

pointer- a mark to indicate a direction or relation
唔洗多謝 連登有愛

唔使溫 早啲瞓
Ps it狗